「尿袋」起火爆炸印傭燒傷 延醫6日不治

青衣長安邨於上周四(21日)下午發生火警，一名36歲印傭在火警中身體多處燒傷，送往瑪嘉烈醫院救治，惜於延醫6日後，於昨午(27日)1時許證實不治。其姓胡(87歲)女僱主當日亦曾被困火場，吸入濃煙不適需送院。

當日安江樓一個單位突然起火，更一度傳出爆炸聲。消防及後調查火警起因，相信事發時死者正在用一個俗稱「尿袋」的外置充電器為其電話充電，惟尿袋突然爆炸。死者走避不及被燒着上衣，火勢迅速蔓延封鎖大門，死者及年邁僱主一度被困單位內需由消防救出。

X國製造？

九成九尿袋都係支那造

成龍：..............

喺屋入面做乜鳩用尿袋叉電話

想一路叉一路玩？

客死異鄉

公屋凶宅 +1

工人未必有得/想插頭叉住用

醫院死關間屋咩事

唔用得插頭咁尿袋d電邊到黎？

就算跳樓，唔係當場死亡，都當凶宅

星期六日d阿差走鬼檔 賣d尿袋

訓覺果陣先叉